[
    {
        "front": "参ります",
        "kanji": "THAM",
        "pronunciation": "まいります",
        "back": "đi, đến (khiêm nhường ngữ của いきます và きます)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "おります",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "おります",
        "back": "ở, có (khiêm nhường ngữ của います)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "いただきます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いただきます",
        "back": "ăn, uống, nhận (khiêm nhường ngữ của たべます、のみます　và もらいます)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "申します",
        "kanji": "THÂN",
        "pronunciation": "もうします",
        "back": "nói (khiêm nhường ngữ của いいます)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "いたします",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いたします",
        "back": "làm (khiêm nhường ngữ của します)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "拝見します",
        "kanji": "BÁI KIẾN",
        "pronunciation": "はいけんします",
        "back": "xem, nhìn (khiêm nhường ngữ của みます)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "存じます",
        "kanji": "TỒN",
        "pronunciation": "ぞんじます",
        "back": "biết (khiêm nhường ngữ của しります)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "伺います",
        "kanji": "TÝ/TỬ",
        "pronunciation": "うかがいます",
        "back": "hỏi, nghe, đến thăm(khiêm nhường ngữ của ききます và いきます)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "お目にかかります",
        "kanji": "MỤC",
        "pronunciation": "おめにかかります",
        "back": "gặp (khiêm nhường ngữ của あいます)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "ございます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ございます",
        "back": "có (thể lịch sự của あります)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "～でございます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～でございます",
        "back": "là (thể lịch sự của ～です)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "私",
        "kanji": "TƯ",
        "pronunciation": "わたくし",
        "back": "tôi (khiêm nhường ngữ của わたし)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "ガイド",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ガイド",
        "back": "người hướng dẫn, hướng dẫn viên",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "お宅",
        "kanji": "TRẠCH",
        "pronunciation": "おたく",
        "back": "nhà (dùng cho người khác)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "郊外",
        "kanji": "GIAO NGOẠI",
        "pronunciation": "こうがい",
        "back": "ngoại ô",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "アルバム",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "アルバム",
        "back": "an-bum (ca nhạc)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "再来週",
        "kanji": "TÁI LAI CHU",
        "pronunciation": "さらいしゅう",
        "back": "tuần sau nữa",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "再来月",
        "kanji": "TÁI LAI NGUYỆT",
        "pronunciation": "さらいげつ",
        "back": "tháng sau nữa",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "再来年",
        "kanji": "TÁI LAI NIÊN",
        "pronunciation": "さらいねん",
        "back": "năm sau nữa",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "半年",
        "kanji": "BÁN NIÊN",
        "pronunciation": "はんとし",
        "back": "nửa năm",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "最初に",
        "kanji": "TỐI SƠ",
        "pronunciation": "さいしょに",
        "back": "đầu tiên, trước hết",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "最後に",
        "kanji": "TỐI HẬU",
        "pronunciation": "さいごに",
        "back": "cuối cùng",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "ただ今",
        "kanji": "KIM",
        "pronunciation": "ただいま",
        "back": "bây giờ (thể lịch sự củaいま)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "江戸東京博物館",
        "kanji": "GIANG HỘ ĐÔNG KINH BÁC VẬT QUÁN",
        "pronunciation": "えどとうきょうはくぶつかん",
        "back": "bảo tàng Edo-Tokyo",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "緊張します",
        "kanji": "KHẨN TRƯƠNG",
        "pronunciation": "きんちょうします",
        "back": "căng thẳng, hồi hộp",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "放送します",
        "kanji": "PHÓNG TỐNG",
        "pronunciation": "ほうそうします",
        "back": "phát thanh, truyền hình",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "[ビデオに～]撮ります",
        "kanji": "TOÁT",
        "pronunciation": "[ビデオに～]とります",
        "back": "thu [video], quay",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "賞金",
        "kanji": "THƯỞNG KIM",
        "pronunciation": "しょうきん",
        "back": "tiền thưởng",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "自然",
        "kanji": "TỰ NHIÊN",
        "pronunciation": "しぜん",
        "back": "tự nhiên, thiên nhiên",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "きりん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "きりん",
        "back": "con hươu cao cổ",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "像",
        "kanji": "TƯỢNG",
        "pronunciation": "ぞう",
        "back": "con voi",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "ころ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ころ",
        "back": "hồi, thời",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "[夢が～]かないます",
        "kanji": "MỘNG",
        "pronunciation": "「ゆめが～」かないます",
        "back": "thành hiện thực, được thực hiện [mơ ước ~]",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "ひとことよろしいでしょうか。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ひとことよろしいでしょうか。",
        "back": "Tôi xin phép nói vài lời có được không ạ?",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "協力します",
        "kanji": "HIỆP LỰC",
        "pronunciation": "きょうりょくします",
        "back": "hợp tác",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "心から",
        "kanji": "TÂM",
        "pronunciation": "こころから",
        "back": "từ trái tim, từ đáy lòng",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "感謝します",
        "kanji": "CẢM TẠ",
        "pronunciation": "かんしゃします",
        "back": "cám ơn, cảm tạ",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "[お]礼",
        "kanji": "LỄ",
        "pronunciation": "「お」れい",
        "back": "lời cám ơn, sự cám ơn",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "拝啓",
        "kanji": "BÁI KHẢI",
        "pronunciation": "はいけい",
        "back": "kính gửi",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "美しい",
        "kanji": "MỸ",
        "pronunciation": "うつくしい",
        "back": "đẹp",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "お元気でいらっしゃいますか。",
        "kanji": "NGUYÊN KHÍ",
        "pronunciation": "おげんきでいらっしゃいますか",
        "back": "Anh/chị có khỏe không ạ? (tôn kính ngữ của おげんきですか)",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "迷惑をかけます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "めいわくを　かけます",
        "back": "làm phiền",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "生かします",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いかします",
        "back": "tận dụng, phát huy, dùng",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "[お]城",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "「お」しろ",
        "back": "lâu đài",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "敬具",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "けいぐ",
        "back": "kính thư",
        "collection_id": "61"
    },
    {
        "front": "ミュンヘン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ミュンヘン",
        "back": "Munich (ở Đức)",
        "collection_id": "61"
    }
]